港毒之父(港父)開post未

打少1場差1分，相信車路士已經可以慶祝定先

踢埋先開啦 又未騎住垃圾曼 點開騎撚住你垃圾曼呀

垃圾曼咁廢應該騎硬

咁開一個準備騎撚住你垃圾曼

我轟有本錢另計啦

有本錢還有本錢 事實還事實
未騎到 開乜鳩騎撚住

騎撚「硬」咪得囉

依d 一定架啦 年年開季都會騎一陣 唔洗講

開左啦 入去支持下

騎撚住你垃圾曼